尋日港島遊行啲人點走？點解無送頭？

如題 諗極唔明

自己諗啦咁都要問

因為無打陣地戰，
無係金鐘、灣仔塞死

咁今日點解去港島會送頭